港獨思潮，我們需要你的參與！

【You will never walk alone】
在較早前的校園播獨行動中，多間不同地區，不同程度的院校成功連成一線，廣泛進行播獨工作，不少同學亦向我們反映校內同學反應熱烈，播獨行動已取得顯著效果。

然而，宣傳港獨需要長時間的耕耘，並不是一朝一夕就能完成的事，在未來我們會繼續發動包括學界在內不同途徑的宣傳，在這條為香港人開創新天的征途上，我們需要每一個人、每一個關注組的參與！

有志投身播獨事業，而又不知從何入手，或是缺乏支援無從做起，甚至屢受打壓被逼噤聲的學界同道們，當你看到這則訊息，請即聯絡我們。只有團結一致，我們才能力抗各方面的打壓，為自己，為港人重奪未來！

本組織亦會於以下平台發送消息：

Instagram

Twitter

Telegram

加入我們：
Telegram:
E-mail: [url]Hongkongnationalfront@gmail.com[/url]
或PM本專頁:

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

入list

連登講獨派會唔會又唔出現

push

要人參與, 但係就唔好問問題咁囉.

香港唔係幾個月前已經由樓主宣布獨立架喇咩
仲使咩人參與

此post已完 繼續翻工

好多五毛